@inproceedings{Epure-Salha-Galvan-Moussallam-Hennequin:TALN:2021,
    author = "Epure, Elena V. and Salha-Galvan, Guillaume and Moussallam, Manuel and Hennequin, Romain",
    title = "Mod\'eliser la perception des genres musicaux \`a travers diff\'erentes cultures \`a partir de ressources linguistiques",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "6-8",
    note = "Modeling the Music Genre Perception across Language-Bound Cultures ",
    abstract = "Nous r\'esumons nos travaux de recherche, pr\'esent\'es \`a la conf\'erence EMNLP 2020 et portant sur la mod\'elisation de la perception des genres musicaux \`a travers diff\'erentes cultures, \`a partir de repr\'esentations s\'emantiques sp\'ecifiques \`a diff\'erentes langues.",
    keywords = "annotation multilingue, multilinguisme, genres musicaux, repr\'esentations vectorielles multi-mots, ontologies, diff\'erences de perception interculturelles.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/206.pdf"
}
